香港人醒未？

屌你老母臭化閪見到你班仆街成日係中國野就盲反真係睇唔撚過眼
你話討厭共產黨係有原因 我接受因為我都係
但你哋班仆街見到中國就反反反
見到外國野就撐撐撐
點解唔諗下去改變 試吓由自己做起？
就嚟六四你會唔會去燭光晚會？會唔會試吓聲援下六四死難者？
你咪又係喺屋企打機上連登
講到係威係勢香港獨立
你老母如果2047共產黨收返香港你夠唔撚夠膽同佢哋搏老命？
到時你咪又係眼金金睇撚住新聞香港正式成為香港市
屌你老母唔好俾我話你地冇撚出色
淨係有破壞無建設
香港咁撚多狗官 點解你唔試吓自己讀好書走入去做官改變
你哋話香港咁撚多黑警 然後你哋淨係識喺度話好仔唔當差
點解你哋唔撚試吓改變？你哋淨係識得屌屌屌然後淨係渴求一樣事物自己改變
依家中國係共產黨管治 你地覺得腐敗所以討厭
但如果有朝一日中國變得民主 然後取代埋美國 成為世界強國
你地又會因為自己係黃種人嘅身份而自豪？
咁點解唔試吓由自己做起 每人都做好自己 好好改變香港 好好改變中國 推翻共產黨 令中國變成民主國家
點解你哋淨係識得諗住坐享其成
邊度好就去邊度
屌你班垃圾食屎狗 一撚啲改變嘅勇氣都冇 幾時可以醒下呀香港人！

中國關我撚事咩
你當你自己邊個

如果唔介意可唔可以講下中國點樣變得民主???

08年美國佬金融海嘯，奧運全登愛國心，中國大國勃起果期民主左未???

雜種打算幫自己個位坐耐d甚至坐到死，呢幾年對港政策有無轉變過??

閱

唔撚關你事
你祖宗十八代都係中國血統呀
你估你自己係洋腸？

咪亂扣帽喇柒頭
我祖宗冇人做過中國人

係呀 我咪話共產黨唔撚好
你究竟搞清楚討厭共產黨同中國嘅分別未？

咁你袓宗係咩？狗？

哇我屌你老尾 你原住民定印度佬呀

講血統？
唔好撚笑大人個咀啦

得你地依種五豪認狗做祖宗

你講既野未必有錯，但做好自己，改變香港，改變中國，推翻共產黨依D說話點說服到人去做

如果共產黨僅僅係一堆香港人就推翻到，咁我諗根本唔會行到黎今時今日

或者咁講，香港人都應該最好自己本份，捍衛自己既文化，藍絲廢老同大陸落黎又撐政府果D，無論係你邊個都同佢地絕交脫離關係

同時積極去宣揚本土既一切，目標對象除左身邊既朋友，仲有既就係新移民既後代，單靠我地香港人真係唔夠力，要做一定要拉攏佢地，唔係叫佢地排蝗，而係要佢地認清楚共產黨既黑暗同香港今時今日既局勢

我祖宗真係唔係中國人，本身係外族，唔好話我祖宗係乜乜柒柒中國，完全唔撚關事

我們祖先都是非洲人

你嘅世界好細

咁你邊撚到人啊

不如你搞清楚現實，共產黨係咪就等於中國先啦，人地就係強調緊自己係中華正宗

反共產黨等於反中，連解放軍都係效忠共產黨唔係效忠中國人，咪再吹d咩黨國分開啦

死假膠 係香港出世就係香港人啦

有甚麼人民就有甚麼國家

哦

係呀咁我咪就係想問下佢祖宗係咩人

所以我都有諗過選特首架啦, 有冇人支持我

係呀當時孫中山推翻清朝都係得幾丁友
慢慢聚集咪多人囉

但係而家你地連改變嘅心都冇呀

當年孫中山死後 國民黨敗走台灣
然後先輪到共產黨專政
咁如果國民黨當年冇輸
咁你會唔會認自己係中國人？
黨同國點解唔可以分開
佢話共產黨等於中國
佢話係就係架啦？
人類最強嘅嘢 就係每個人都有自己嘅大腦 自己嘅思想
佢嘅一句說話改變唔到你
黨同國係分開

當年同今時今日點同

香港係全世界最多間諜既地方，大家既WTSAP、FB MSG 等等通訊軟件都重重畀人監管緊，以前邊有咁好通訊 ?

當時唔係幾丁友，而係好多個乜會物會，大家係唔同既地方發放革命既消息，而且當年係民不聊生，迫到好多農夫或者窮人既子女都要反，因為唔反就冇飯食，唔反就睇唔到明天

今時今日呢 ? 港豬安於打份牛工，廢老亦安於蛇齋餅粽，叫做好辛苦咁生活緊，但未到當年冇飯食、冇地方訓咁慘

加上當年通訊唔好姐，但大家目標好明確，推翻清朝，所以革命突然爆發，D文書都未傳到上朝延果陣，附近既城都已經收到消息並且立即行動響應，係清朝果個收消息既中空期已經大勢已定

今時今日 ? 你可以點反 ? 一你冇槍，二你既通訊乜都比人睇哂，三根本個時勢未差到大家會死，根本今時今日要做既唔係推翻D乜，而係團結左大家同提升個質素先，你一下就話推翻，你知唔知歷朝歷代要滅亡都要時間蘊釀，依家好明顯只係好前期好前期既時段，到你同我個仔死左都未必見到你所講既共產黨滅亡啦

都係果句，盡能力宣揚本土信息先，之後既事，之後先算，星星之火可以燎原，但唔係一下就搞掂，目前既路根本好長好遠

當年楊鶴齡、孫中山、陳少白、尢列
四條友一開始一齊討論推翻清朝
點會唔係四個
有名你叫四大寇

的確而家冇槍 冇任何武器可以推翻共產黨
但係問題連香港人都唔團結
而家可以做到啲咩

啲人淨係識得一尾反
有咩唔好嘅咪討厭囉

負評上一頁

多謝晒

北方國家非中國

我冇逼人受我呢套
我係想屌醒啲盲反嘅香港人

冇證據你講咩都得架啦
我係法國人你又信唔信？

屌你老母一早投左共啦 重反乜柒

至少唔洗乞食啊十年後

到底64關香港人咩事？
樓主請回答

成日都有啲香港人醒未既POST, 真係好戇鳩,

而家個個都醒啦, 要搞革命啦, 但要你去送死,

你係咪衝到出去, 搶住去做呀,

講到尾, 個個咪又係把口屌下人, 覺得有事發生都唔關自己事,

要死都唔好死自己,

成日醒未醒未, 係現今情況, 所謂既醒唔醒, 有咩分別

係呀唔關香港人事架
活係自己個世界開心啲幾好呀

如果有一大班人都肯為未來嘅自由奮鬥
要我死又有乜所謂
講真 一條命可以喚醒民眾 真係好值得

的確 我承認我語氣重咗
但係理性討論 就會有人聽我講咩
到時咪又係話我五毛

咁你又唔去發起革命? 又要等人做呀??

你冇睇我講乜咩？
我話如果有一大班人都肯為未來嘅自由奮鬥
我咪願意犧牲自己囉
但係簡單一件事 睇個po你哋啲人點回應就知啦
點解我要為咗一班唔團結嘅人而努力同犧牲？
你哋值得幫咩？

你都冇發起革命, 點知冇人跟, 唔好搵藉口啦, 你咪又係得把口屌下人

笑到 你點話點好啦
你啲根深蒂固嘅思想改變唔到架啦
開完個post 我更加確定唔會為咗你地呢種人犧牲
要返工 不了
同你地一樣做隻港豬咪幾好

概念上係可以分開

但現實上今日唔係

出黎屌人屌得咁兇恨話人乜都唔做, 而家叫你帶頭做, 又搵藉口, 即刻淆底,

你咪就係你自己口中屌梗既人囉, 柒到核爆

維園就唔使去啦 都廿八年了毫無寸進
大家有心嘅就去各大專院校參加六四論壇 檢討下六四嘅意義 探討香港未來嘅出路

啱啦 高汁會然 駁唔到
以後有咩政事請教下你先

點解我要比證據講我係咩人
屌 你以為你邊個呀
依家應該係你搵證據我係中國人
而唔係我搵證據我唔係中國人